(光復連登) 好心d 星座吹水post 就收下皮先啦，成班厹係平行時空咁

光復連登